{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000112278",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 금강송 에코리움"
    },
    "text": "世界最大の金剛松群落地に位置する宿「金剛松エコリウム」は、韓国人が必ず訪れるべき韓国観光100選に選ばれています。 ここでは金剛松林道を歩きながら、清浄自然の中で真のヒーリングを体験することができます。 金剛松林道は朝鮮時代から王室で保存されてきた大自然の姿を保っており、訪問者に新しい休息の機会を提供します。 宿には治癒センター、ユルト、修練棟、チムジルバン、金剛松テーマ展示館、森体験道など多様な施設があります。 客室は33室で構成されており、様々な言語で案内サービスを提供しています。 宿の中にはチムジルバンとスパ施設があり、夕食と朝食が提供されます。 プログラムおよび付帯施設の運営時間は変動する可能性がありますので、事前に確認が必要です。 宿泊施設では無料駐車及び電気自動車の充電器を提供し、特定時間以降は事前連絡が必要です。 火曜日は休みで、夕食、朝食、修練服、タオル、ミネラルウォーターが提供され、個人はスニーカーと洗面用具を用意しなければなりません。 宿に泊まるお客様はヒーリングプログラムと付帯施設を無料でご利用でき、事前に予約が必須です。 家族探訪路は約3時間かかり、現場で現金決済が可能です。 宿は静かで空気が良くてヒーリングに良い場所です。 施設はきれいで快適で、次訓瞑想体験もおすすめです。 客室はきれいに管理されており、朝食と夕食のクオリティも良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "金剛松エコリウムはどこに位置していますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムは世界最大の金剛松群落地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムはなぜ韓国観光100選に選ばれましたか？",
            "answer": "金剛松エコリウムは韓国人が必ず訪れるべき観光地として、世界最大の金剛松群落地に位置していることが理由です。"
        },
        {
            "question": "金剛松林道では何をすることができますか？",
            "answer": "金剛松林道では金剛松林を歩きながら、清浄自然の中で真のヒーリングを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "金剛松林道は何時代から保存されてきたのですか？",
            "answer": "金剛松林道は朝鮮時代から保存されてきた大自然の姿を保っています。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムには治癒センター、ユルト、修練棟、チムジルバン、金剛松テーマ展示館、森体験道など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムの客室は何室ありますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムの客室は33室あります。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムでは様々な言語での案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムの中にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムの中にはチムジルバンとスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムでは夕食と朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムでの滞在に必要なものはありますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムでの滞在にはスニーカーと洗面用具を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムでのヒーリングプログラムは無料ですか？",
            "answer": "金剛松エコリウムでのヒーリングプログラムは無料で利用できますが、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムの家族探訪路はどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "金剛松エコリウムの家族探訪路は約3時間かかります。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムはどんな場所ですか？",
            "answer": "金剛松エコリウムは静かで空気が良く、ヒーリングに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "金剛松エコリウムの施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "金剛松エコリウムの施設はきれいで快適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 599
    }
}